蘋果都幫大家宣傳日程表！

你地班人肯推行動post未？聽日有活動但完全冇人推！

推

再推

幫推

push

要查案, 不了

Push

推!

整定十一月呀

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

有得玩玩了

佢1019錯地方
係愛丁堡先啱

推行動 post

都冇人推行動post
蘋果記者又點會知改左地方

1020

今晚仲有hkdi集會

面具人鏈小心有狗

Tui

up

推啊
成程車drop到手軟

行程呀

幾時先有文宣 而家d牆一張文宣都無

tui

[行動]西九遊行需大量針對強國文宣輸出革命！內附文宣策略

推推

推行動po

叫哂班中學生去集會 人鏈夠唔夠人架
定集會無咩人會去

7點夠鐘就一齊做人鏈

究竟係18區定淨係幾條黨鐵線？
睇文宣無寫大西北 咁應該出去定留大西北

PUSH

推推推

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

大家課左蘋果未？

聽日要拖手仔呀

做下文宣

- - - - - - - - - - -- - - - - - -- - - - - - - - - -
【行動POST】 各位師兄弟歸位喇 !

P牌推

彥霖單野都係蘋果spread開
真係幫到盡曬

［緊急］星期五個面具人鏈係咪取消咗？

聽日人鏈post, 一齊推埋呢個上熱門!!!
入面有TG group

［緊急］星期五個面具人鏈係咪取消咗？

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

推呀

人鏈呀

蘋果真心好人 有冇得再課金
得6百幾1年夠唔夠曬 6百蚊一個月都照課

推推推推推！

好撚嬲點解自己人咁唔生性
呢個問題已經講左好多次

行動post

推唔到都推

我愛蘋果姐姐

[聲明] 請推到所有南亞朋友都睇到!!

入去幫手推埋，比所有南亞朋友睇到!

聽日要見到大家

10月18 面具人鏈
10月19 人道救援祈禱會 7點愛丁堡見
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

推，推左行動post先查案la

撐學生睇蘋果

推呢個

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

推丫仆街
行動PO一個都無
而家要搞到蘋果都幫我地做文宣

你地爭氣D得唔得

文宣組既人表示傷心

幫到盡

邊度有v煞面具買？

擁

Wow

聽日有人鏈呀

P牌未推到

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

Support 推

推阿！

大家記得幫屋企人課金訂蘋果

P牌推唔到
1018義工gp好多絲打好落力派單面具張貼文宣架
又俾藍老廢鬧
諗下到時條人鏈斷下斷下人幾肉酸

推呀呢兩日推爆佢呀
瘋狂airdrop po ig story啦

全香港都要知聽晚有人鏈

pushhhhhhhh

多謝你

P

吾推

多謝蘋果

推post

幫你推

通常蘋果出得呢 d, 一係果個 event 好重要, 一係果 d event 接近 0 宣傳冇人知

1019 個集會其實係有定冇? 好似完全唔見有 post 提及過

Support

推行動post

各站都要人

推‼️

推
推
推
行動post

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

Push push

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦